有冇諗過組隊和你塞

每人企一卡
每人順序輪一次
再倒序輪一次

下一個小隊再上前

覺得有用就推

點解唔組隊啊
一個人點塞5分鐘啊？

推

面對現實，長期抗爭，分工合作